美國政要/明星/記者轉黑白照，準備有事發生？

Alert 🚨

呀祖

美國黑暗的一天

black friday

左膠又有咩大搞作？

Metoo

我諗係想煲大疫情死亡事件
製造輿論 繼續將矛頭指向侵
務求對侵施加更大既壓力 迫佢認輸

都係媒體動員打下飛機

好撚嘔心

偽善 選舉舞弊又不理 美國🇺🇸低下階層又不理

black lives matter

準備政變
如果Dominion 單野被爆

過多個月等你班左膠大佬要判監先轉都未遲啦

一係就之前China Joe 衝口而出嘅dark winter

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

見到班死左膠轉都無乜好嘢會發生

咩相？

侵反cup

入冊相

DEM吹雞晒馬, 內陸D PROUD BOY快D GEAR UP 出黎撐TRUMP啦

一係就知侵確實證據會反cup到，襯被反cup 前搞單大型false flag attack之類搶focus

Btw 歡迎巴打貼多啲重要tweets

New world order

The Great Reset is coming

LM

False flag attack即係點？

今日係佢生日

笑到噴水

未有消息？

又老一歲距離死亡又邁進一大步

準備好了

牙登釘蓋？

左膠死清光

Jojo死撚咗女黑鬼代位

自編自導一啲突發事件嚟達到目標

著名嘅咪當年國會縱火案，911嗰類

全部先知

係都做左先轉 點會轉左先做

冇事唔會搞屎搞棍，咁睇嚟侵形勢大好！

GoJail

又嚟侵侵形勢大好論

依啲所謂Elite好鍾意symbolism ，就好似911發生前好多電影等有暗喻過，佢哋當儀式一部分

當然今次轉黑白未必因為falsar flag attacks 嗰啲，可能準備配合傳媒繼續用支肺砌侵

又嚟戀童登支持者

RMBJ

呢個點睇都唔暗喻啦

咩事?
點解個個啲樣都咁標青

純粹講多個可能性似夾埋嚟緊會有新campaign 多啲嘅，BLM都玩到悶悶地

twitter search black and white profile
12個鐘前就有人講緊
但係仲未有人出黎講點解轉

比起五毛 外國左膠真係有影響力同麻煩好多

secdef direct command spec ops
感覺係暴風雨來之前

Lm 睇班左膠做乜嘢

留名見證大時代

咁明顯show 政要明星等都係under同一舊嘢嗰種扮都唔扮真係當人on9

成班傻閪 係咪想暗殺侵侵?
之後發生事都會入哂佢地數 水洗都唔清

pompeo都係黑白頭
不過印象中佢本身就用緊黑白頭

佢本身就係，依堆係俾人cap突然一齊轉

有d話係關obama新出本書事

睇個樣都係似青山走犯

一定有行動
可能係趁trump未掌握到全面証跟據做野
1. 政變 (唔似 trump仲係總統）
2. cut lose 殺晒所有下面做野知野嘅人
3.其他

如果再整多單呢啲，會唔會比左機會侵宣布入戰爭狀態即時自動連任
之後馬上捉曬啲垃圾，預計佢地都唔少證據係手唔知叛國罪係咪可以即刻處決

獨裁政權咩大佬
人地民主大國
處決異見人士
你咪咁癲啦

rip

其實又啱，11月4打後香港冇乜人確診，一有voters fraud啲料浮面, 香港就第四波

等睇戲，又扮野

叛國罪＝異見人士？你支那人嚟？

應該做瓜阿登屈夠侵

右上條友有陰陽眼

好賤啊～

第4個女扮男咁既

政變？有軍隊咩？被藉口人打返轉頭

同死忌

用愛與和平佔領白宮

簡單d
整單me too咪得

有FBI 同CIA

地獄總統

重有很多政府部門一齊施壓

幫侵定係反侵？

屌啲政治狗不嬲都好撚多嘢搞 搞鳩我侵

黎多次JFK??

屌 班仆街又搞咩

好嘔心

這個可能性好低啦，如果係真，就真係當美國人弱智（雖然我都覺佢地係弱智）

係咪美國民主最黑暗一日

好多美國人都係吸毒出事

咁多人投拜登就知佢地真係弱智

而且今日批疫苗，你煲大疫情死亡事件，係咪有點有病。投登係佢地僧侵

民主大國

人哋AOC已經整緊trumpet support list

呢單係咩事？

疫情死亡侵都要付好大情度上嘅責任啦

奧巴馬洗鬼轉黑咩

左彤技倆用得太多又無咩新意

內戰時用嚟分辨敵我

倒數仲有一禮拜

Portland Protest

等睇香港班偽人轉埋一份

傳入黎就話中國責任姐
傳入黎但咩都唔做就係侵仔責任
成個國家無咗廿五萬人
第二多死人印度都只係十三萬
人地仲要窮一百倍 衛生差一千倍

尋日出書吖嘛

D票假既

笑左
要落地獄了

其實冇疫苗，冇得攪，美國個州正苦話曬事，你可以 lockdown 、帶口睪；點解唔做， who 囉

條黑鬼近排好多言論